一人一樣自己一個去睇/買會覺得好尷尬既商品

我先，親身經歷 性別男
化妝品
女裝部
安全套
髮圈/髮夾

化妝品會買係因為多暗瘡印，摭摭
女裝係因為有d女裝衫似男裝 而且好睇d又平d 加上腳細有時買鞋買唔到男要買女
安全套 之前落七仔淆到縮埋一角 最後叫條女買
髮圈髮夾 之前留過長髮

本身已經好撚尷尬，睇睇下突然間職員黎問你有咩幫手或者同你介紹邊隻好就仲撚尷尬，心諗識做少少啦

Condom，尤其是人多又緊火唔買唔得嗰陣。

點睇叫條女買？

樓豬係偽娘黎？

又多暗蒼又gay嘅偽娘

我有朋友去麥記唔敢買新地筒

有咩好唔敢

好唔好意思呀你

佢老手我新手嘛

你都唔夠膽買套喇